覺 唔 覺 得 班 肥 婆 應 該 全 部 死 清 光 ？

應該盡快立法，要班肥婆做輸卵管結紮手術，等班肥閪無得生仔，逐步優化DNA！

要

我真係恭喜你呀

岩岩仲要見到個肥婆一路行一路食煙大大聲講粗口

前日見到幾個肥婆食蛋糕慶祝生日

一個邊夠佢地食一人一個就差唔多

攞撚哂去炸豬油渣

歡迎加入狙擊肥婆行列

正頭要立法，殺肥婆合法化

死清光係唔足夠
肥婆必須
落地獄！！

今日見到幾個死肥婆去食放題
厭仲唔夠肥
係咁吹人落order 成班餓鬼咁

肥婆消耗大量地球資源

其實全撚部肥婆食起野上嚟都特別噁心
應該全撚部插胃喉，學人食放題
知唔知醜㗎

捉晒佢地人道毀滅啦

先前我兼職侍應 一枱有6位 比3個肥婆坐哂

嚇到我